考完牌10個月 第一次渣出街操車 有咩要注意？

P已掛 有無咩路好操
未上過公路

話俾我地知你邊到操
我地盡量唔去果頭

最重要唔好撞囉

都唔知你響邊頭開車？！點推介

深水埗
打算直接上大埔公路

星期日

希望啦

應該新界公路多

不如操嘎大埔道入沙田喇！上高速冇特別架！係一路去，唔駛點停！反而行嘎彎對扭軚既掌握會好啲！

你掛P，又唔過得70

其實最擔心係扭軚 始終十個月無掂過車
其他意識都仲記得

最大壓力係對頭車

另一樣擔心係 十字路口 入錯線

對呀！樓上岩呀！望遠啲就保持到自己條線！唔好望對頭車！緊跟番自己線就得！

唔會架！你又唔係揸開左軚車！

好 學車果陣師傅都係教望遠d

炸彈

我當年拎左牌三年之後先第一次揸車 仲要係去沖繩

飲啖酒壯下膽先

沖繩易渣過香港

去人地度操車,好威喎

差兩個月好心你忍埋佢 咁咪可以做快線L

都幾威，so far 揸左幾年車都未撞過。你呢？

係呀，你好撚威，第一次揸冇撞，咪多得你呢啲人影衰晒囉
你去沖繩冇撞唔代表你叻，係代表你好彩，完全冇駕駛意識仲要去人地國家揸車

最on9 條友仲要自己覆返係幾威
真係好撚叻仔

冇撞都影衰左你，我真係對你唔住

比我都唔敢行快線

咁你日日揸都唔撞咪又係好彩

傻閪來.佢以為自己好醒
又諗著串人

利伸:3年牌, 2年棍EXP

拎左牌三年之後先第一次揸車 仲要係去沖繩

確係幾威
3年先開始渣車
仲要去沖繩, 去沖繩機票好貴添

sor 俾錯負皮

日日揸唔撞係已經有意識，有路面經驗，唔係好彩
第一次揸0 路面經驗0 意識，唔撞唔係好彩係咩
最on9 係仲要衝出黎同人講係幾威

係去沖繩呀,你去唔去到呀?
去唔到唔好串人

對唔住，我未去過沖繩 我廢
最好推到上熱門，俾人睇下我有幾廢

去沖繩練車

寫定遺書

對唔住 搵緊師傅補鍾
係咪行帥道好d

唔洗理啲閪人講咩，新手係咁架啦，佢老母個臭化閪咪一樣做過新手，係人都有破青青既時候架啦

帶定足夠錢賠比人

係停車場練下呔感，扭呔時機先

攞返個基本功既感覺先好行出街，行d少車既路/你好熟既街路、好似夜晚既工業村咁

因為其實揸車唔難，難既係日常交通路面既應對，你基本功都唔熟既話只會令你更緊張。

小心隔離線有巴士。一轉灣會食你少少位。

D P牌仔明明上限70 成撚日係快線行70幾80頂住晒
比我推都唔撚轉線

但係壓力係黎自車呔

cut線一定要望盲點 尤其左面
迴旋處唔熟寧願做外圈撚
剎車唔好大腳直接剎停

紅隧練睇位

P牌快線 有片咪送佢地一程

馬路炸彈

呢樣真 做內圈真係驚出唔返去

DON’T DIE

介紹你行一條路線
金鐘上山頂
落山司徒拔道去赤柱
赤柱去淺水灣
淺水灣行薄付林去西環

行完呢條路線如果無事
咁你就畢業🎓

我要再講多次 忍得10個月就唔該忍埋佢忍到甩p

師兄 唔好亂黎

去禮賓府操

其實 實無事嫁
係頂死哂後面咋嘛

山頂果條我睇小巴佬上都覺得好難
又對頭車又多彎

慢慢渣 應該無事掛 ？

睇完條路我知錯 行獅隧？

真心希望你係市區練番一兩日先再出去, 你有咩路經常要渣既 就練先

聽日深水埗出發 有無邊度人少少？
琴晚約師傅都約唔切 full晒

荃灣去深井，條路好行

好 睇落屯公應該ok?

和合石 ，新手必經之路

有出口唔好諗咁多，出就出，唔出就唔出，唔好收慢諗係唔係依個出口，咪撚驚行錯路

過左出口永遠有下個出口，就算傻西到唔小心入左隧道，都只係比幾十蚊解決到嘅事，千祈咪撚係出口前五百米收到50慢慢諗，累死人

仲有過彎，所有高速係設計上只要跟牌行就1000%過到，又係咪撚明明行緊100，一入彎就收到70，又係累撚死人

cut線一條一條cut，同埋記得打燈，咪撚學啲仆街一cut cut兩三條，仲要唔打燈

受教 聽日都無特別想去
行錯就行錯
我問多都係開70

我甩P嗰陣係行青山入屯門 中途有咪錶停車場練埋泊位 比你參考

呢個位幾正又可以玩下迴旋處
但假日要小心d路權L

好 就深水埗 行青山入屯門 再兜個圈出返去沙田

Btw 手機google map 夠唔夠帶路？

係到開post問操車會俾人屌架

記住篤油

諗起有個fd操車夜晚入石澳，俾後面巴士又推又呠
問多兩問，原來佢全程都係行30幾唔過40